加薪bonus 統計

又到年尾，入黎講下做乜行業今年加薪bonus 幅度

利申：銀行佬，應該8個巴仙同bonus 三至四個月